S8真係幾靚

身為Apple fans都覺得iPhone個樣好過時

鍾意咪買黎玩下囉

AN機

Pure Android 超正，同ios互輔互乘一齊用，係好好嘅享受
至於你咁鍾意S8,咪買部當玩具玩下囉

iPhone user 同意

其實就一定用Apple架喇乙（因為iOS）
但有時真係頂唔順Apple，啲野已經開始落後

買小米好過買三星

小米？冇野呀，抄人起家。。。

信心問題，三叔機幾平幾靚都唔會買

iphone boy agger

三星唔係抄人起家

部部都話垃圾，有邊部行貨an機值得買

都係互抄啫

貴貨可以買pixel ，平靚正可以買op

會爆炸，幾靚都冇用

機身太長。。。

iphone user agger

唯一一樣贏到iphone就係外觀
其他全部垃圾

其實唔長，係個 Mon 長姐

如果機背唔係玻璃會更好

好驚指紋

快去馬

爆

屌，冇問你地用唔用，我都唔會轉會
只係想講Apple而家好唔掂

i狗表示同意

準備轉會

Apple個樣真係好垃圾
仲話最創新公司
每年更新左d廢功能
取消3.5mm 取消實體home
呢d咩撚野創新
設計年年一膠樣
更新個ips屏都等十世
食老本 食住app developer條血汗
電池加多少少洗死咩
真係頂唔順垃圾蘋果

同意，本身我係用IPhone
如果iPhone 8個樣冇咪點變
或者要7千幾8千蚊先買到LED display
我會轉用S8
S8好正真心，呢加見到自己個iPhone 6
我又唔係用黎打機，只係影相加睇片同上網

等nokia 9好過啦

化妝鏡咁款

iPhone？

Shamesung 不了

Agger

s7 edge 嗰陣轉咗會
以前***機真廢 但宜家已經變咗好多
note柒就不了

係咪得弧邊

盲咗？

其實an機除左S8其他個樣都差唔多

我覺得C 系列個啲部部一樣樣

條邊太似

請問你話條邊似 係咩邊呢
完全無忽似

似4同5

上邊條邊夠唔夠放聽筒？

仲夠膽死年年加價
今年話要8000蚊一部？
容量32gb真係皇恩浩蕩
屌佢老母加到每人128gb
成本都係多10usd
洗唔洗咁7 on9
起跳64gb 7頭蘋果臭系

今鋪我撐三星
蘋果除左個os 係穩定 但啲更新就越黎越普通

Nokia咁撚大隻字都睇唔到

最靚係隱藏七孔

其實有冇高手可以起s8到裝ios

成堆爆炸廠打手係度叫春
夠膽買左機貼上黎

曲moon，不了
熄左moon J都ok..著左moon會有兩條能量棒好核突

又係睇傳聞就當真

成本定價論就收皮啦

你自己search下256gb sd card賣緊幾錢先啦

Iphone 7 storage speed up to 300 Mbps
Samsung sd 卡9x Mbps

你又點比呀？

ios個系統始終優勝過android太多
iphone就算外型點柒 都好難吸引d人轉投android

買得iphone 都唔睇機能㗎啦 求其搵部機印個apple logo 落去咪得

一見到三星新手機,一定係回
會爆炸嫁 咪買啦

成班柒頭吹捧Samsung

有邊部an 機機能勁過iphone

我無理解錯既話
我屋企網理論值係100mb/s 下載
正常唔知有無100
咁我存入下載速度最快都係100
你比300我 同90有咩分別
但電池呢d咁重要既野應加唔加
連快速充電都無 充成幾個鐘
沒有創新只有價錢係咁加
比d新顏色又甩色真係好垃圾

你覺得淨係係 internet download 野先要高速?
有幾多部甩漆呢? 如果係大量你估係唔係上晒報?
鐘意 S8 無問題, 因為部機真係靚.
你似乎鐘意將人地部地缺點無限放大 (唔知幾多部甩漆同充電慢) 但係本身 S8 缺點就唔理.
S8 有幾創新? 差 D 快 D? 玻璃外殼? Iris Scanner? Edge 玩能量棒? 再長 D 既解像到? 咪又係加下 RAM 換快 CPU 同永遠改良個鏡頭? Voice Assisant 好創新? 當日殘廢搖頭功能家下幾多人用緊?

無。勁就勁在speed test無人接近到apple而跑分可以高iphone少少

好多部都甩啦 之前都有上新聞
膠黑果部又易刮花
純粹批評iphone缺點
連一個普通人都睇到咁多問題
每年佢地擠牙膏式更新手機真係好令人討厭

樓上條友條MB同Mb都未撚搞清楚

我想知虛擬鍵可以挨幾耐先有烙印

咁搞笑, 你話得蘋果唔創新咁即係部 S8 好創新啦? 咁點創新你又講唔出. 如果間間廠都係靠 upgrade 下 D spec 再左抄右抄人地 d 功能當新出咁某一間係咁就唔會係咩獨有問題.

易花不如你講下用佢Jet Black隻料既咩機係唔易花? iPhone 唔係得 Jet Black 喳喎?

唧牙膏式, 有咩廠唔係唧牙膏式出野? S8 係 QC 幾多? 指紋收係個 mon 底下面未? 點解唔整返支 s pen 要出碌 8 先有? 點解唔係三防?

當年三叔個 Samsung Pay 就創新啦, 好似家下電腦加返 LD 5 吋 Floppy 一樣. 家下你用緊既非刮鼻屎係檯角而用 Hi 鼻屎係塊面式指紋解鎖同比錢, 輕觸式非雕刻式螢光幕輸入, 就係你所講既垃圾唔創新守舊唧牙膏式愛大陸出次貨既蘋果帶出架啦.

取消 3.5mm 會嘈真係唔明點解會買蘋果? 蘋果無 Flash 已經不被錄用啦?

取消實體鍵 Home 又係錯? 唔係話個 Home 制成日壞咩? 家下防埋水喎?

食 App Developer 條血汗? 家下得 App Store 可以出 App? Play Store 唔係個餅重大? 乜蘋果唔係建立蘋果同負責維修個 App Store, app developer 上架賣幾多抽佣?

電池唔夠大? 幾多大電唔夠垃圾 iPhone 黎?

S8 真係咁無賣點要靠踩住人地上?

其實呢 講得出android垃圾果班 佢用過未
我由android 2.0用到今日7.1.2 睇得出android system方便同成熟

到今時今日既iphone 仲未有multi tasking
硬件追唔到咩 叉電唔係快
防水 上代s7 edge 已經有
s8好唔好我唔知 唔該 指紋放後係android機特色
係有個function 叫 swipe for notifictions

畀埋條片你
仲有7.0已經support splite screen
iphone有未

我由iphone 4 用到iphone 6s 每一代我見到佢走下坡 創新 已經同apple個名拉唔上

淨係touchwiz已經唔想用shamesung, 搞臭曬android個朵

人地ios唧牙膏都快過化堆spec好心認真諗下咩原因啦

屌由 2.0 用就當左經典咁, 大把人用 Palm Pilot 先啦.
家下一部 Android 唔係貴您真係覺得無人用過? Android 係 OS, iPhone 係電話呀先生.

AnFan 好鐘意落場買晒莊閒, 有幾部防水就會話 Android 係防水 (但係當 XA, N5X 呢 d 都係 android 機唔防水就會變左被防水. 姚明打 nba 變左個個中國人都打 nba 一撚樣)

其實您話無 Multi Tasking 係指佢唔可以同時做多過一樣野定點呢? 定您對上果部 iPhone 係幾年前?
iPhone 既 "Multi Tasking" 係源自 Palm 果種有限式, 您可以講電話繼續上網, 或者聽住歌繼續導航再講電話. 唔知您要既 Mobile Multi Tasking 係點?

硬件又追唔到咩, 當年數字狗玩跑分最後收左貔.

"指紋放後係android機特色" <- 您唔好玩啦, 當年 Atrix 4g 係放頂架

電話 Split Screen? 您同條傻仔一撚樣想係電話體驗畫中畫呀?

係 iPad 都已經顯得細, 加上 Virtual Keyboard 就打到掹. 您果丁屎幾吋分左一半再分比 Keyboard, 家下玩緊 Photo Hunt 定點?

Swipe for Notification 好型呀! 呢個就係我一定要買其中幾部 Android 機既理由啦.

我買部雪櫃返黎有個 Ｍon 可以上網, 屌無 Ｍon 雪櫃垃撚圾.
單講最頂條片, 您話咩 Android 有 Multi Tasking, 就唔會廢過垃圾 iPhone 啦

我比左片您啦, 您又睇下啦.
Multi Tasking 到炒晒 D App 要 reload, 垃圾 iPhone 唔知點解無 Multi Tasking 但幾十秒就收左工啦.
咁多部 Android 得 S8 個 Multi Core 跑分高過 iPhone, 重要 Single Core 輸一截. 安兔兔又唔得. 不過 iFan 根本就唔 care 跑幾多.

係呀, iPhone 差電好撚慢, 我寧願炒晒 D App, 跑分低過 iPhone, 3D 效能差過 iPhone, 都要差電快! 同可以無綫差!

你注意下你邏輯
話a同學成績唔好 = 話b同學成績好？
Jet black物料易花 唔通唔應該做好才推出市場？
64gb 都係標準時候 蘋果升多少少有幾難
明顯考慮商業因素 多過用家體驗
用家對蘋果期望當然係高過三星
要求高當然係正常
你呢d apple fan唔洗起晒槓

唔係OS轉左會好耐啦

屌，好多打手，理性啲討論得嘛？

note 8會唔會轉 雙鏡頭

note 8 應該會等售. 遲D改名

吸取教訓 試清楚 唔係趕起貨出市場

屌到啪啪聲
Android 越用越慢
同app refresh
呢個兩個問題令到我轉會
依加用緊iPhone 7就算得2gb RAM
重好似多RAM過android 3gb RAM

Android 愈用愈慢真係最大問題來
我唔追新機 但求一部機用到2-3年就夠
今時今日部5s 仲好順暢 用來做後備機一d都唔失禮
我老豆部note5 已經有d唔順暢

同您討論您就話人地起晒槓, 不如唔好上討論區係屋企讀下安徒生好啦.

本身係物料問題您買既時侯就應該知道啦? 件衫講明唔落得機洗同唔熨得您就兩樣都做撚晒, 唔係您搵野黎攪您屌返間廠個隻料有問題?

64GB 係標準咩組織定出黎? 您? iPhone 無 128,256 咩? 佢出得 32 又有人買您鳩叫 D 咩? Intel 點解要有 Celeron, Atom 唔直出 i3,5,7? 大把人買電話係上下網同 Streaming, 佢地想慳 D 又有問題? 唔係 Memory 落手唔通出唔同 CPU?

您見邊間廠係用家體驗 > 商業因素? 免費送比您好唔好? Android 咁撚多 Security Fix 竟然係受廠商控制推唔推而唔係 Google 又係咩體驗? 我買部電腦由 Windows 7 -> 8 -> 10 都係我控制到, 但係我部電話就要乞間廠出? 呢個係咩玩法? Android 呢個 OS 唔係好勁連呢 d 咁簡單都做唔到?

話a同學成績唔好 = 話b同學成績好？ <- 您講緊乜撚, 可以再 details D 嗎?

所有野套落 Android 機廠到就正常 落蘋果就要批評.
用您理論 Android 大陸機可以咁平咁高 Performance, 但係去都日韓台出既機就貴咁撚多, 係咩撚野商業因素? 點解 Google 可以坐視不理?

用家對 Google 期望當然係高過蘋果, 蘋果咁撚賴共同貪錢. 但係咁撚多 Android 引發既問題點解 Google 從來無出過聲? 叫三叔賺小 D 得唔得? 點解連 OS 都唔洗 R&D 既出部機可以比貪錢, 瀨共既蘋果差唔多價? 但係個 Performance 咁垃圾又係咩玩法?

我仲用緊note2 無事無幹，點睇

外型係咪同7edge差不多？

唔好玩啦
你試下拎部note 2同部新啲既機用下
你就會知自己部機有幾窒幾慢

我真係好想知三叔有咩咁創新進步？
成部S8就係base on 碌柒改出黎，仲要霸左s835又唔敢出qc3.0, 生人霸死地？咁係咪叫有商業道德

好黎黎架，你部note2 可以用到你百年歸老 好撚低

你自己睇下你自己第一句講咩啦
「咁搞笑, 你話得蘋果唔創新咁即係部 S8 好創新啦? 」
無邏輯到咁仲唔明
仲問我 話同學a成績唔好 唔等於話同學b成績好 係咩意思
取消3.5mm 又無更好解決方案前題下
電又極小 充電就聽唔到歌 都可以盲撐
批評蘋果就起晒槓打成篇文章
得啦蘋果最好 蘋果最厲害 得未

咁究竟s8 有d 咩野係新科技？

5s 咪又係慢，如果唔慢我啲fd 就唔會轉晒iphone7 同6s 黎打機

打機5s 係mon 細啫, 有幾多game 要6s/7先打到, 5s 打會窒或啫打唔到

好正喎 又舒服
同埋佢要慢慢進步到將粒touchID embed入個screen到嘛

愈用愈慢其實兩家都有架啦
我有兩個fd iPhone 6上左iOS 10都屌晒鬼
我部iPad air 1上左lag到唔想用
利申 雙修，電話係pixel

Pixel正
Btw, iphone6 一定要上10.3，會順返好多！

我都覺iphone 宜家真係唔掂， 再係咁落去唔會再有人用iphone

android最唔滿意嘅係backup系統仲係好唔完善
始終要root左先做到
同埋hardware幾勁都好game developer都係懶理android，都係lag(雖然手機game垃圾

咩都假，電最緊要，冇電你部機識飛都冇用
差部 iphone 差兩粒鐘
人地用 QC 3.0 一個鐘由零到就滿
大佬呀，俾d誠意啦

8 仔好似有新叉電功能. ........

可以點新？
不如快啲整個真。無線叉電仲好啦

835 係 support QC4.0 不過好似 block 左

怕爆炸降到得2.0咋

驚叉太快會爆

遲下可能上番 3.0 掛 haha
不過 2.0 都夠玩

呢個 Topic 係講到明 S8 真係幾靚, 你講緊蘋果唔創新如果唔係講緊 S8 創新咁你入呢個 Post 原意係乜?
你自己睇返你係到打過咩先啦.

你係 4 月 21 號 2:16:57 #25 自己起左個頭無啦啦鳩叫咩 Apple 個樣真係好垃圾先架. 呢個 Post 係講緊 S8 - Samsung 咁你唔係對比緊 Samsung 或姐 S8 同蘋果或 iPhone 咁你入黎留低遺言定發射摩斯密碼呀?

#28 奶女友個西個回覆, 就係根據你所講再對比 iPhone 同 Samsung Galaxy 啦?

如果你唔係對比緊兩者, 比係 #41 就唔會覆番佢 "仲夠膽年年都加價啦", 而係同佢講 "你有無邏輯, 話a同學成績唔好 = 話b同學成績好 " 呢 D 戇鳩野啦.

#42 法比狗跟機重要話今鋪我撐三星.

我唔知原來你入一個講緊 S8 既 Post 但講既野係無關 S8 架大哥. 原來你話不對題就好有邏輯.

你想取消 3.5mm 有咩解決方案呢? 家下無藍芽用? 你要駁線咪用 Lighting 轉插囉? 又或者正頭唔用 iPhone 得唔得?
iPhone 唔係你用用下個 3.5mm 消失左或野廢左唔比用喎?

充電聽唔到歌? 咪或一係用無線一係就唔好買 iPhone 囉? 莫非個垃圾 iOS 比 Android 更好搞到蘋果出部屎你都迫住用?

人地講就叫盲撐, 你講呢就有邏輯同岩撚晒既

當初有 D 機死都要個實體 Keyboard, iPhone 初出 D 人就死拗 Virtual Keyboard 乜撚難用唔撚準. 又要抱撚住 blackberry 個 keyboard. 咁 D 廠有無因為取消左實體鍵搵到個更好既解決方案呢? 無就無啦, 你唔通覺得有個半實體 Keyboard 出番黎?

用返你既思路, 得啦蘋果最唔好, 蘋果最垃圾啦, 得未?

戇撚柒鳩

呢個post 都唔少三星打手

成個傻仔打一堆廢話仲係到盲撐
係好就好 係唔好就唔好
搞走3.5mm 只用lightning耳機
出新macbook pro 卻唔支援lightning 耳機
點樣著重用家體驗
好明顯係無規劃好產品啦
同我講十世前virtual keyboard
一直講緊iphone7呢一代
你唔好為左撐蘋果咁反智啦

Samsung狗也不屌

人哋主要係想發展藍牙耳機，唔係想人用lightning
規劃就係無線耳機

仲有樓主講身為apple fan覺得呢代個樣好過時
我就講呢代iphone有咩問題
點撚樣文不對題
算啦你d無邏輯既人
無人話以前iphone無創新
你唔洗講廢話
係呢代無姐 仲有一堆問題
銷量下跌都說明了些事情了吧
繼續活係傻人思想 盲撐啦
我無咩好同你呢種人講

你聽唔撚入耳就廢話盲撐 屌你真係覺得個世界圍撚住你轉你講既就岩晒。
加下直情就唔講咩解決方案，話 "係好就好 係唔好就唔好"，咁上咩討論區姐？

講撚到無晒貨，講緊 iPhone v Galaxy 屌你無啦啦講 Macbook 有無得用 Wireless 耳機？下次係咪搭埋 Mac Pro？

我發覺你又係不停轉話題:
1. 每年更新廢功能，取消 3.5mm 實體 Home，食老本 app developer 同加電
我覆你 - 每間創都一樣，無 3.5mm 同當初 Flash 一樣無人逼你買，Home Key 小左損壞同防水，App Developer 係靠 App Store 互惠互利。

2. 無啦啦話 Storage 速度唔緊要咩撚野 Internet download 無 100mb/s 300 同 90 無分別，電池就要大，新顏色會甩漆，唧牙膏式出野
我覆你 - 唔係 Internet Download 野先要高速，甩漆唔多，iPhone 唔係得 JetBlack 同買既時候講明會花同甩無人逼你買。大把 Android 機電大過 iPhone 都唔夠黎，所有廠都唧牙膏用埋 s8 無 s-pen QC 跌落 2.0 指紋無手 Mon 底。

3. 之後你就話我無鑼緝又廢噏咩 a 同學成績唔好唔等如 b 同學成積好，又話唔應該等 Jet Black 物料好先推出，64GB 係標準，商業因素多過用家體驗，對蘋果期網高過三叔，我起晒槓
我覆你 - 物料係咁等如買衫講機手洗既問題，64GB 標準跟本就係你作出黎同點解要有 32GB，商業因素同用家體驗又係你 d 不成理由既理由。

4. 打後你無啦啦話返 " 「咁搞笑, 你話得蘋果唔創新咁即係部 S8 好創新啦? 」" 但係就搭住 " 取消3.5mm 又無更好解決方案前題下，電又極小 充電就聽唔到歌 都可以盲撐 "
我覆你 - 屌你我唔撚打啦趕住屙屎出街

你騎住隻馬上討論區不停唔係點覆人，講完一樣講第二樣人地點追？你唔覆就變左默認架啦。

屌你個 Topic 寫緊乜撚野呀？

S8真係幾靚

成篇立論係咪就係講緊 S8 對 iPhone x 呀？
你所講既廢話係咪建基於 S8 對 iPhone X 或 Samsung 對 Apple 呀？

咁點撚解唔係 話同學a成績唔好 等於話同學b成績好

你溝通係咪有問題定係覺得呢到係 Twitter？
不停就話人地無邏緝，但係覆撚晒你就視而不見。

又吹奏銷路下跌 (係呀你又騎馬疾走啦）

可能你係行家有 insider details 啦

說明了些事情了吧

It was something of a surprise, then, when Apple beat expectations, and surpassed its all-time record for iPhone sales in a single quarter. As this chart from Statista shows, the 78.29 million units Apple sold in its first quarter beat its year-ago figure by nearly 4 million.

Q1 係最高，所以 Q2 打後會跌係正常。但係唔知點解 Q2 未完你有數據又或者你上頭比左 16 Q4 你？ 說明了些事情了吧就係你跟得唔貼

或者係 繼續活係傻人思想 盲 (反) 撐啦

病向錢中醫呀老友

S8有紅mon問題
三星又唔認
唔信自己Google下

巴打

***話會更新

講apple有問題 話你起晒槓又唔認 又爆晒粗口
話想同我討論 又成個on9仔
你張開你屎眼睇清楚我撚有講wireless headphone
我一直都批評緊iphone 7 作為蘋果整條value chain 缺點 無考慮到iphone7同其他產品整合就推出市場+自身產品設計問題
你就同我嘈s8點撚樣衰

全部分析師都講緊蘋果盈利點樣跌
同budget 預計銷售差幾多
Samsung q1 sales 回升第一

Rival Samsung Electronics Co Ltd (OTCMKTS:SSNLF) regained the crown, capturing 26.1% of global smartphone sales for the quarter, compared to Apple iPhone sales that hit just 16.9%

可能你有d獨特個人見解啦
同你d人廢up真係浪費我時間
得啦你d垃圾腦殘粉 繼續支持啦
蘋果最叻叻 唔好玻璃心

爆粗唔得? 你唔開 Filter? 我用下個撚字又有問題? 我有無問候你娘親?
你話人戇鳩就得, 無邏輯就得. 人地話你幾句就嗌傑仔.
我講左好撚多次呢到係討論區, 你覺得你講就係岩人地就要聽? 你當你自己係董標講馬?

屌你你自己講無撚左 3.5mm 架, 無線下一級係咪無線呀撚屌? 你住果到買唔到藍芽呀? 仲有呀 iPhone 個 3.5mm 唔係無啦啦消失左. 你見到 TC 迫你換機定係你手頭部 iPhone 7 之前既 3.5mm 位無啦啦一夜間無撚左?

原來無左 3.5mm 就成個生態圈整合出問題, 你唔講我都唔知原來 iPhone, iPad, Mac 都要靠插線無藍芽

無同其他產品整合? 點整合? 家下你要買藍芽耳機同喇叭要去新機奈亞買? 你有藍芽點整合唔到?

屌你呢個 Post 係講緊

s8 真係幾靚呀

唔係講 S8 對 iPhone 7 你想講乜撚野呀?

屌你你開門叫你老母入房睇下你自己打過乜啦, 定係你有幾個分身連自己講過乜都唔記得?

你自己話銷量下跌呀, 銷量下跌係咩你知唔知?
一個係講 Number, 你無啦啦講 Market Rate 做乜撚?

例如你佢鴨店做每日同人含撚廿次, 上個月你每日同人含撚十唔次. 你今個月係咪同人含撚次數上升呀? 我就當你個口 number of service 係 increased by 10 daily.
你隔離屋明仔同你一樣身勢要含撚渡日, 你問佢你含左幾多條, 佢答你今個月既含撚次數我佔全店重含量 26.1%, 你佔 16.9% 但係同你含得多係咪無關係呀?

你家下張自我精神勝利發谷到上頂點就黎望到 NASA 太空船架啦. 我又點玻璃心呢?

屌你分析師講 .. 有晒圖你都要死撐 ..

留名，睇人屌到啪啪聲

好撚好笑，希望條契弟繼續駁嘴，巴打你啪得佢好精彩

新會員？
樓上果個打擊低能仔幾年前係高登已經出哂名係蘋果打手黎嫁啦
點解到而家仲有人陪佢嘈

到出S9 先帖S8，剛先買咗部二手S7 Edge，抵到爛。

s7 edge 真係完美機

哩個話題年年都有得嘈
明明兩邊都慢慢合體緊啦

雙方都有缺點架啦

ANDROID 係食電，用得耐會LAG，更新碎片化，安全性係好似無IPHONE咁好

IPHONE 又何嘗唔係自閉NFC，要經 SOFTWARE 過DATA，用自家插頭，用SANDBOX(?) APP同APP 之間好難溝通 等等

ANDROID D 野係WORK，但係 WORK得唔好
但係 IPHONE D野對我黎講係完全唔WORK，你可以話咁樣安全，咁樣穩定，但係我覺得唔方便囉

申利 : 雙修

事實今次S8個樣真係靚
仲有上面班人嘈乜，離題到呢

今年iPhone睇流出圖個面應該都係差唔多樣，個moon又係***做

利申：用鳩緊iPhone

user都覺得班idog好戇鳩

S7 edge 某程度效能仲好過呢部S8

有烙印都話完美

屌，好多打手

咪係

m

喺唔要LG同唔理弧邊之下agger
但我最憎弧邊反光
除非佢做到弧邊唔反光，如果唔係點都唔買弧邊機
iphone千祈唔好出，實罷買

啲demo機勁到